[統計]有幾多人睇數碼暴龍 Last Evolution -絆-

有幾多人係有喊
由中間亞古獸上太一屋企開始
喊足半場
最滾動係身邊隻婆識一齊喊

自己一個睇一定喊撚到仆街
同fd睇忍住咗
唔明點解一樣年齡佢地可以無feel

睇左

聽日入場睇

相隔廿年再入戲院，唔同嘅係，四周圍嘅觀眾已經唔係細路。

唔想睇，太煽情，賣弄情懷。

喊到口罩都濕埋

睇左 眼濕濕

起左90分鐘雞皮
未去到喊得好勁 但長期有淚水喺眼到浪下浪下

唔鍾意個結尾
一直有希望覺得佢地會番黎
由一開頭亞古獸進化啦已經開始喊緊

話唔埋你個fd都係咁諗

大家忍撚住，身後對情侶就係度喊

隔離坐左個肥婆由頭喊到落尾當場無咩mood咸

攬住個肥婆一齊喊啦
可能佳偶天成

因為03 04個END更感動
尤其04
雖然知道一定係BBQ 但真係好正

係lsat進化前阿古獸加布獸同大和太一個段對話...

睇到吹bb果到真係頂唔順，仲要吹果下有太一細個吹果幕

諗起都想喊

哭𠹌左成個後半段

同fd睇 喊到口罩都濕咗 個fd好似冇喊 不過佢都話好好睇
利伸: 00後

呢段又係好中

一個代表番友情 , 一個代表勇氣

中間開始喊到仆街 個口罩濕哂

一開始進化已經眼濕濕，忍住

中段講知道會分開，又眼濕

後段太一，大和同亞古獸，加布獸擊拳，忍唔住流眼淚

最後亞古獸果句：太一，你長大了，如果戲院無人我一定喊到仆街

依家打字都仲有果份激動

仆街 由頭喊到尾 第一次進化已經忍唔住係度喊

尋晚荃灣場 女友話我喊到幾乎成個場都聽到

係滿滿嘅青春同童年

我都而家都仲係好感動